# Como criar um módulo pelo npm/git
- npm install -g vue-sfc-rollup
- sfc-init
- se for mais de um componente, escolha library
- cd caminho/do/componente
- npm install
- npm run build
- adicione ao git
## enviar para o npm
- npm login
- npm publish
## importar do git
- npm install git+ssh://git@gitlab.com:usuario/componente.git
## importar do npm
- npm install componente
